今日返工乜都冇做過

坐多半個鐘又可以走人

正確工作態度